希望icac做返場好戲

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

發下夢好啦

on9,你望撚完人地個阿head係邊個未呀

陪審團行使否決權無需理由

無人想睇wow

可能只想借ICAC把口話警察無失職

就算真係查又點？過到doj 咩

龍門、球證都係港共既人呀

根本唔會做野

iCAC ......
算9數啦....

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地

幫手推上熱門

icac既民望只係好黑警少少
做下樣唔出奇

唔好諗太多

司法已經紅左，無用

應該會

你不如用少少時間睇下icac係同邊個report

睇到689就知今次結局係點

On9 到依家都未醒... 睇返三年前邊個係李寶蘭 再睇下依家執行處處長 丘樹春咩料